377757
9535
Sử việt có quan hệ sâu sắc tới đời sống của mỗi người cho dù có trải qua nhiều năm thì người việt vẫn luôn chiêm ngưỡng đặc tính của cách sống còn phải cơ bản hơn hết trước khi sợ hãi vây quanh lấy thì trốn chạy di rời làm mọi người chứng kiến bao truyện đời qua từng bức tranh sinh động , đoàn kết là sức mạnh quyết định nên bao đời hoang tàn , cùng giúp dân vững tinh thần độc lập , minh họa hình ảnh nghiêm trang , quật cường võ thuật tính hữu dụng .
4
402468
2016-02-03 10:59:06
--------------------------
